警員恐嚇女友殺其父母 僅判守行為無需停職

現役警員不甘女友提出分手，先後向女方發送WhatsApp訊息及在女方Instagram留言，揚言會在她住所門外放火，殺死她的父母，令她可以享受「自己一個」的自由和快樂，又稱自己「爛命一條，最多坐十幾碌」。箍煲不遂的他及後被捕，向同袍自認情緒不穩。他被控刑事恐嚇罪，控方原本一度堅持拒絕讓他簽保守行為了事，惟至案件今早開審前終答允。涉案警員獲准自簽2,000元，守行為兩年。

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

低學歷，又唔識控制情緒，點解可以比呢啲人揸槍？

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

仲要出高於市場一倍以上既人工

我唔明點解可以唔炒

控方即係律政司呀ma

This is law

你地只係睇到一小段文字，無睇到前因後果。
當時佢係收到有人報案，用佢既專業判斷覺得
有必要殺女友父母自咁做，使用左最低冇力。
佢表現克制，果斷行動，十分英勇。
我地表示高度讚揚

仲以為係回帶

Push

香港警隊
如此質素